屌奶星！原來曼城今場0中龍

Man City failed to register a single shot on target for the first time across all competitions this season.

Klopp blocked. 🙅‍♂️

sane係邊線鳩出波 施華做埋中鋒企係禁區托柒 邊中到龍